玩app識人

我同佢係app識左大半個月 同佢都幾好傾 而且我對佢都有好感 之前約過出黎見左一次面
但係佢成日返工個陣就會失左蹤唔應機 明明whatsapp都係有on 而我就會亂諗究竟佢係咪對我冇興趣唔想覆 定做野真係忙到覆一句都冇時間 其實我應該唔好咁上心？

做野真係好忙
唔好ON9啦
樓主返工咩?

咁快沉左船...可能佢玩玩下咋喎..

釣魚要等釣魚chok下個勾先開始收線

疑心咁重
你係咪仲係學生?

放工有冇應返你先 有就冇咩問題

你唔知人地張list有幾長 或者根本有正印

不過app識就真係唔好咁認真啦
至少唔好咁快認真

我都驚係佢玩玩下 所以我係咪應該hea下佢算 唔好咁上心？

似乎係你太過上心。

其實佢放工都會有覆既 通常夜晚11 12點先會覆得密 咁佢係咪只係搵我zip時間既工具？

識左第2個姐

唔出奇
交友app隨手就搵到下一個
唔好睇到自己咁重要會舒服d

分分鐘sell你嘢...小心啲

咁快俾人食住
男定女？

app好多揾短期關係嘅人 不了

佢做邊行？? 係咪真係返工好忙覆唔到
同埋識大半個月唔好咁上心

其實玩得app就唔會剩係識你一個啦

條仔一定好正

咁可能佢真係無咁上心
我明你感受啊 我都試過咁樣情況
見到佢online但係無覆我
然後隔成幾個鐘先覆一句
又無講點解咁遲覆 係咪因為忙緊等等
有時候都會覺得係咪自己太投入

其實人地純粹zip時間
但冷靜諗下自己又唔係佢邊個
有咩資格要求人地覆得快同有交帶

所以而家都盡量令到自己忙d
唔好太focus係佢身上 順其自然算